分化post 警報 三毛開前線屌和理, 和理屌前線既post 唔該唔好推

例子:
前線 有少部分人 開始咩都屌

睇住佢正評數直線上升, 回覆先睇幾頁

請推正經做實事有建設既post
[727賽後檢討] 不要說:「你班勇武撚/散水撚/和理非撚, 咪阻住我
試著說:「我的隊友是另外兩種職業,我能如何配合他?」

pish

psih

push

請入此post 負評
前線 有少部分人 開始咩都屌

Push

新分化post 發現
請負評上一頁
前線請停止屌支援

唔好互屌
不分化

新例子:
南邊圍戰線個揸咪女社工過黎踢我把遮做乜撚野？

無限放大小事, 真前線點會得閒嘈D咁既無謂野
請負評上一頁